\newcommand{\licencehint}[2]{\\\hspace*{#1}\textsl(#2)}

\section*{IV. Litsents}
\addcontentsline{toc}{subsection}{IV. Litsents}

\subsection*{Lihtlitsents lõputöö reprodutseerimiseks ja üldsusele kättesaadavaks tegemiseks}

Mina, \textbf{Kristjan Hendrik Küngas},

\begin{enumerate}
    \item Annan Tartu Ülikoolile tasuta loa (lihtlitsentsi) minu loodud teose
    \textbf{Teenuste testimise hõlbustamine Eesti Töötukassa infosüsteemi EMPIS näitel},
    mille juhendaja on Vambola Leping,
    reprodutseerimiseks eesmärgiga seda säilitada,
    sealhulgas lisada digitaalarhiivi DSpace kuni autoriõiguse kehtivuse lõppemiseni.

    \item Annan Tartu Ülikoolile loa teha punktis 1 nimetatud teos üldsusele kättesaadavaks
    Tartu Ülikooli veebikeskkonna,
    sealhulgas digitaalarhiivi DSpace kaudu Creative Commonsi litsentsiga CC BY NC ND 3.0,
    mis lubab autorile viidates teost reprodutseerida, levitada ja üldsusele suunata
    ning keelab luua tuletatud teost ja kasutada teost ärieesmärgil, kuni autoriõiguse kehtivuse lõppemiseni.

    \item Olen teadlik, et punktides 1 ja 2 nimetatud õigused jäävad alles ka autorile.

    \item Kinnitan, et lihtlitsentsi andmisega ei riku ma teiste isikute intellektuaalomandi
    ega isikuandmete kaitse õigusaktidest tulenevaid õigusi.
\end{enumerate}

\noindent
Kristjan Hendrik Küngas\\
\textbf{\textsl{07.05.2021}}
